其實係咪証明咗無紅隧香港都運作到

之前係咁嘈加價減價
而家得返東西隧個個一樣返到工返到學
開返紅隧加到100蚊都唔影響日常生活啦

我冇咗紅隧被迫搭黨鐵
就俾馮志輝Raymond撞了

有錢佬高官只行西隧，紅隧WFC

東九龍塞到流血不止喎

閪隧公司股價大升

西隧都塞果下癲

其實就算有紅隧朝早都係塞

唔洗好耐啫

根本好多政府講做唔倒嘅野都係藉口架啦

係運作到 不過塞到仆街 其實可以解決
返放工搭交通工具 少啲揸車就得
啲私家車一架一個人點會唔塞

西隧塞到荔景

中信泰富有份嘅西區隧道公司
平日車流量由平均每日8萬幾架次升至約11萬幾架次
當每架75蚊計算，每日至少袋多兩百多萬隧道費

紅隧除左平之外仲可以快啲直去銅鑼灣同南區
所以先咁多人用

所以要快到中心地點當然要最貴
東西2邊應該平過紅隧
洗Q洗咁多錢請顧問咩
香港人用幾日做個實驗出嚟証明3隧個重要性同定位

利益依d第一日知咩